不厭其煩再提醒下各位香港人

如果唔係有社會運動之後，大陸團絕跡，香港一早變成疫埠

推

依家大量免檢疫入關放毒，然後政府話市民唔做好預防

之後喺鄭氏犯婦人領導下，將社會運動嘅貢獻完全抹殺

再將責任推返晒去香港人身上，話香港人鬆懈導致疫情再爆發

政府大量引進帶病毒人士,冇大陸團香港一樣可以變成疫埠

thank you

大家搞清楚，鄭氏犯婦人唔係打唔好自己手牌，而係有一手好牌都唔識打